字母化中文果班人，你同正苦有乜撚分別？

共匪正苦去CUT聆聽說話卷，你班仆街幫手CUT埋文字將佢字母化？
我屌你地係咪好撚好玩呀？
香港人就會識睇？你果啲係中英夾雜火星5P文咋﹗係撚正宗粵拼呀？
你試下攞你地啲火星文畀中文老師睇睇佢要解幾耐？
仲笑住話係加密令班中国佬睇唔明，仆街啦香港人都睇唔明呀﹗
要消滅一個民族，首先瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裡下手。
共匪喺學校入手，你班仆街喺日常生活入手？

你地自己傾計用火星文你嘅事，而家做緊正經大事呀﹗
上報紙上頭條呀﹗歷史記錄嚟嫁﹗
香港人睇唔明，外國人睇唔明，你叫人點關注你呀﹗？
而家你係咪覺得有老美撐住就心雄呀？學撚足雨革後期玩嘉年華呀？
你地係咪想香港變新疆呀？﹗

鍾偉民都屌你地老母呀﹗唔識邊個鍾偉民自己查書啦﹗

負評果班垃圾你識唔識撚文化？
你係咪想毀滅香港嘅傳統文化呀？﹗

人地外國人專登去學正體中文
紋身都紋正體字
你班仆街走去玩字母化玩膠？

國家大事唔係用官方語言嚟做文宣，走去玩你地自己先睇得明嘅嘢
你地依家係咪切割同分化唔識睇果班抗爭者呀？﹗

係連登玩其實無傷大雅，最仆街係《蘋果》不分輕重用嚟出頭條啫

推

全香港都玩緊
香港人無藥可救
一日到黑都玩同食

玩膠就冇乜所謂啦 當暗號都得 但學術台真係有人話要改革